字節跳動拒45日內出售TikTok

可以直接放禁了

封禁

侵：過左45日，你一毫子都無

一蚊都收唔到囉

我覺得係談判手段

啱㗎啦
企硬呀

到時變大抖侵

中共一講野即唔敢賣
仲話不受影響？

有得比你賣執到啦

中國人 = 無料扮大袋

好呀好呀又睇下侵侵會出咩招

賣又得罪中國，唔賣又得罪美國

President Tik'tok Joe

唔賣渣都冇

又係大使館果一套
口講永遠唔走
等45日內有任何風吹草動 就大叫被打壓

叫緊玩抖音班後生護航

中國內部呢幾日瘋狂屌字節跳動見trump講封殺就立即賣篔

直接執左, 對TRUMP 選情不利, 中共落ORDER 寧執不賣, 攬炒TRUMP TRUMP

支那joe團隊都唔比人裝抖音

係咪諗住賴死唔走

聽住先

跟唔貼, 點解TRUMP 唔俾MICROSOFT買?

抖音 ➡️ 抖侵

幾百億molamola

應該等緊啲滲入美國嘅支企買

你話間野係中國就話者 你係美國地頭 邊個敢接呀
又係玩拖字缺 拖得就拖 中國最興玩呢味

why

支共靠佢賺外匯
賣左可以真係鎖埋門含撚
侵侵亦都有哂理由ＢＡＮ死佢支共企業

有咩好談 你手上件貨45日後就過期 無人接就射落海

本身都唔諗住賣，
一直諗住啲屎橋等trump輸左再算

撐TIKTOK 成億人聯署唔好收佢皮 你話呢

要亮劍擺強硬姿態
張一鳴國家有任務俾你喇

仲要係《環球時報》報嘅

無唔畀，不過限佢期限前賣盤唔係就返屋企玩手指，不過而家佢好似想玩手指多d

一陣間直接封左就成班白痴美國人出黎屌美國政府

依家TikTok諗住同美國政府對賭？

又學習大大拖字訣

賭大抖侵輸掛

不賣不談不走肯撚定到時又跪低，美國佬睇穿你隻階磚3啦

倒數45日： 不賣！
倒數25日： 不談！
倒數5日： 不走！
倒數1日： 對唔住 我地再傾下好唔好

有美人民支持

快推instagram reel啦

聽住先。佢哋而家係同美國佬傾，有咩消息都係留意番美國佬嗰邊為準。

中共嘅消息笑下就算，要睇中共做乜，而唔係睇中共講乜。侯斯頓大使館嗰陣咪話唔走，最終咪又要走。

支集唔比賣

唔賣又贏

等死喇

成個美國有一半人聯署？
咪仲勁過國安法？

ban
一蚊都唔值了

用開TIK TOK既美國人會反佢

佢真係想拖到大選之後

笑撚死，又係呢個理由

屌都費事

All in or nothing
互拋

又錯判

我以前美國班FRD都有玩, 不過又冇咁大反應, C兄睇得TVB多?

岩 比啲骨氣

又有嘢睇

然後trump話，既然拒絕出售，咁冇必要等咁耐了

今日就封殺

拖得好呀

拖多一個月 trump trump大選都唔得閒理佢啦

我估又會postpone 仲要微軟出聲幫口

冇用開既人會支持呢

涉及國家安全

到時咪睇下有理性既人多，定係班不學無術既人多

呢個民主既珍貴

如果一個國家俾不學無術既人把持而衰落，呢個衰落都係人民共同選擇

黨都保唔住你呀

然後侵表示：ok，唔賣，收到。本統帥發出行政命令，指示字節跳動必須加快出售進程，以免影響美國國家安全，本帥予該公司3小時找尋美國買家和成交，否則將永久禁止字節跳動所有在美營運和使用美元交易。

重注左China joe?

肯俾錢買咪好
Something Or Nothing

分分鐘侵侵45日都唔等立即玩手指

從商業上講
宜家比人㩒到你個service得番45日命，一日賣一係變垃圾，明搶你架啦
你咪唔好賣，比我係M$就撟埋雙手睇住你過多一個月求番我買

推疫情，黨安法，限聚令？咩都做唔到？ - 分享自 LIHKG 討論區

到時MS: 100萬我就同你買，1蚊都唔比多

今日出300億
30日後可能100億都求人接手

賣親正仆街

其實有乜可能45日出售

money is not a problem

最後一定賣

幾百億換到侵比人拉落黎，對支那黎講好抵

有幾多網紅fans 重覆？有幾多五毛ac, 有幾多小粒紅ac, 有幾多bot ac, 有幾多公安ac?

仲要有幾多數有幾多？係咪Tik tok 自己谷出嚟做數邊個知

你老母就成日睇CCTV

1蚊都冇了

入面啲片完全唔知做乜鳩,真係唔明點解會值300億
仲要聽到啲音樂覺得好撚煩

D簽名點黎?
中共: 國家機密

咪係 睇到想嘔 同多拉AV夢一撚樣垃圾

香港都有3000萬啦

真係好難45日內搞掂，法律文件都唔止啦。最緊要係中國都要考慮1-2周，賣就認傻仔，面子問題好難賣

支那joe 係抖音賣選舉廣告

搏美國人出來反對禁TIKTOK

賣唔出, 外國業務可以執得...而家袋返幾百億都唔賣...吹水咩

又唔係必需品 娛樂既野一間執咗好易會有替代品 你睇snapchat 出果時咁紅咪又係比fb一個唔該抄咗個ig story出黎

三份一美國人口咁多？
中國app深透得好深

tiktok控制左好多美國後生
佢攬炒會令美國混亂
唔好淨睇錢
得果幾百億
夠鬼国食得幾耐姐

某國人不嬲都係一開始聲大大... 之後就靜靜雞投降

仲100億到時肯定賤賣

邊可能成億人。 係果幾條友夾埋有1億follower

當美國傻？

字母背後股東又sequoia又softbank又ga
根本勁想賣唔想變無錢收

係囉講到影響選情
msn執左個時ms有冇破產

咪係囉!又唔係咩必需品嘈撚完一輪就冇嘢㗎喇唔通真係為咗呢啲垃圾嚟暴動咩
你話入面咩高科技野就話啫,仲要係抄人哋啲app嚟抄返嚟
全撚部只係圍埋一班戇鳩拍撚埋一堆戇鳩片

冇得唔落注

可能中共諗住美國班抖陰粉
可以做成另一股叛亂/反浸 勢力
想玩攬炒

但拜登自己都響自己嘅競選團隊禁用 Tiktok 喎。
應該冇咩人改變到美國政府嘅決定。

等呢個消息好耐

其實拒絕出售仲好

令大批美國用戶不滿，正，強權政府正

美少年少女會組織槍隊殺trump trump

開工啦

最後都會跪，45日內盡力講價啫。有300億會唔袋咁on9咩

應該係支共唔俾賤賣

佢好快會跪低

你咪唔好賣囉

What if 共產黨唔俾張一鳴賣呢

佢可以唔聽共產黨話嗎

45日後大把公司搶住抄個app 驚閪 值咁貴都係因為人流

直接apps store google 永遠下架
你就成間公司收得皮

支共用tiktok d錢同美國對賭啦

正解
TiKToK聲稱美國有1億用戶，
班傻閪依家日日喺屋企，冇得玩TiKToK慘過中武肺
佢哋＋佢哋屋企人都唔會投大抖侵

侵呢條友叫人唔好戴口罩已經柒一次
今次又比支那起尾注，
唔好撚做啦，俾蓬佩奧上啦

三毛

你唔好以為美國人個個咁醒
專登唔戴口罩，出去Party等自己感染有抗體嘅人大把

美國人識咁諗一早唔會周街傻閪TiKToK
超市亦都唔會咁多支那產品

收300億分返一半俾共產黨你估共產產黨班官要唔要吖喇？

用開班後生係唔會理世界發生緊乜嘢事架

似係

侵：OK
本身仲煩緊標基條25仔點搞佢好
而家搞掂唔使煩

但問題係美國係咪真係落手，tiktok係美國個影響力太強，班後生唔知會幾大反應
早前侵造勢大會事件已經證明tiktok嘅動員能力

唔係咁冇骨氣呀，一定長揸

拖乜撚野,9月中就到期

你有閱讀障礙？
20個人聯署咋

01唔俾link

但班戇鳩會做啲咩真係冇人知

唔係成億人聯署囉

梳 柒左 我認
睇左成億人聯署

所以佢咪話沒落都係人民嘅共同選擇

咪又係中國係背後要求佢拒絕賣盤
中國一早講明會開科技戰

IG已經見到有人話要開VPN玩抖音
屌你咁鍾意不如做中國人算

連係香港既連登仔都知 tiktok控制好多美國後生 你估美國政府知唔知?

擺明美國堅決封殺中國野 有不滿肯定預咗

唔知邊個有障礙

你睇撚返之前條撚樣鳩噏乜

我唔係話你
話上面講有成億聯署果個

最好企硬
睇下邊個笑到最後

你覆我

500億美金喎
不過美國政府話要抽稅

我見到就覆
諗住個意思好明顯話佢唔係一億人簽
之後諗起佢收唔到
再覆咗佢一次

我都知美國做得一定諗左對策 佢可以一野充公添
我只係講中共下一步嘅可能姐

係呀，幾百億對救國黎講真係好少

抽係抽ms之嘛

個apps咁大影響力 已經唔係用錢衡量
美國得1憶用戶 最多唔做美國市場

中共使館封之前一日都話唔走架

咁咪仲好，執柒咗佢啦。

大使館

一早話唔好買
又唔聽我講

你睇得太輕鬆
而家個情況係你同香港啲阿叔講話馬會要執笠一樣
隨時暴動

等睇apple俾蝗蟲杯...幾日

支那：唔會撤出侯斯頓領事館

底牌都見晒，重點談

唔係攬炒
中共只係割韮菜 冇任個損失

Ban

充公之後拍賣比美資已經夠啦

Facebook/ig應該會出類似功能食埋個市場

聽下先 之後領事館都話唔會走 結果就即走

只不過係一個短片平台
點解唔可以搵另一個取代?

中國佬簽contract好鐘意玩對賭協定

e.g. 投資俾你要一年有幾多回報，賺唔夠數由受投資一方包底

tiktok 可能本身都有呢d對賭協議，而家點撚樣都係輸， 美國政府ban可能會輸少d

btw 中國係無有限公司的，公司收皮董事要上身

講緊國家顏面問題
貪你個千幾億咩

Houston領事館

係玩嘢 想提高收購價

M$好想得到呢間公司

美國大既IT公司，係得M$無big data

美國幾多億人？一億用戶差唔多1/4人有用
如果用來做反政府平台，美國唔撚得你死

相反你睇下大陸點攪走FB GOOGLE？

你唔比我D野係你市場， 你抄我既APP， 你係個牆到自生自滅OK

仆街你仲做個APP擺我到道鳩D黑鬼暴動？

侵侵唔撚屌7你老母唔係人啦

係要配合黨
而加係睇侵會唔會下個月15號就堅禁
禁左就算最快都要岀年一月換總統先可以復活
攤左幾個月咩都凍哂啦
何況仲有命拖到大選後換人就自己集資上市啦